嚴正呼籲 所有女義士不要再上得太前

老人家都咁

女義士之前全裸單野點算

佢搞得女人都搞得男人㗎啫,邊有分。

痴撚線 死黑警

我係巴，我寧願幫絲擋！

男女平等，男人都搞呀依家
不如諗點贏